收到風鏝迷全部討論緊炒曼聯幾多球

佢地話贏少過兩球當輸喎

咁真係呀嘛

冠軍咪又係利物浦

下

樓豬入波先講

鏝輸既就壓過鏝城上榜首, 鏝嬴又可以抽獌狗水
利物浦或成最大嬴家

噓

車路士呢？

利市友會去幫手狙擊, 失硬分
同市光榮

鏝入幾多球皇者曼反cup你幾多球

或你老味咩
係100%嘅波呀

你小心 d 好似利狗咁比人 cap 哂圖啊 而家 d 利獌好小氣架

聽講獌都講緊全隊買+1首期

輸少過3球當贏左啦
咪再屈啦清

今次入獌我信
+1 首期

下星期就樓換樓了
祝大家贏多啲

推

大家fatfat啦

差啲輸